今日128咁大件事無人講？

林峯豬豬生日快樂❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️我地Honey永遠愛你

笑咗…

拉

好撚離譜 個個又話香港娛樂圈欠咗佢 點知佢生日無一個人提

CLS

我屋企隻鴨嚟

死左都唔想知

屌你

樓主五毛公關公司打手

拉

Noted

推

我愛林峯

咁過黎推啦

喂聽日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

收聲啦傻鳩

樓主娛樂台之恥

世紀大日子

收聲啦白痴

真
我愛林峯

今日都仲敢玩膠
唔怕比人mark名?

一早比人mark左la

樓豬個份勇敢，令我忍唔住想唱番首歌「勇氣100%」

我諗半個cctai嘅人都block7左我

臨瘋

你真係牙尷2.0來